Tempur 枕頭咁多款 減價 邊隻最好用?

唔會仰睡
多數 側訓 同壓住個胃 果種睡姿
話就話要高 但試過條頸會扯住 好緊
所以唔駛咁高 同軟 就ok 大家點睇

呢隻好似太高
47 美金 ok

老美唔收香港信用卡 想問下點俾錢

amazon 收

但官網買一送一